幸運的是，當時居住在倫敦的胡佛進行了干預，並說服雙方讓他以普通公民的身份組織糧食救濟，基本上用自己的國旗、海軍艦隊和鐵路建立了自己的海盜國家。冰淇淋是如何成為美國終極舒適食品的？馬特·西格爾？2021年8月27日？食客
在美國獨立戰爭期間，革命者們正在尋找創造性的方法來挑戰英國海軍的優勢。海底之戰|肖恩·庫利根| 2021年7月14日|奧齊
海上封鎖和40英里長的邊界柵欄阻止進入以色列，在加沙-埃及邊境上還有9英里長的鋼鐵和混凝土牆。以色列正在向加沙邊境派遣攜帶機槍的機器人，2021年6月25日《每日野獸》
4月下旬，五角大樓正式發佈了在網上共享的海軍“不明飛行現象”錄像，這可能促使一些人在自己的後院尋找不明飛行物。50年前，美國的不明飛行物目擊事件宣告失敗| Lillian Steenblik Hwang | 2021年6月21日|科學新聞
最近一項對一名遇難者遺體的研究表明，他可能是一名高級海軍軍官。遇難者死於離一艘小型海軍艦艇不遠的海灘上。維蘇威火山的遇難者就在營救前不久死亡| Kiona N.Smith | 2021年5月14日| Ars Technica
編者按：為了澄清傑弗裡·賴特的海軍服役，這篇報道被修改了。海軍“英雄”拉了一名HIV陽性青少年的皮條客M.L.雀巢2014年12月11日《每日野獸》
然而，這位海軍建築師說，自報告發布以來，已經做了很多工作。美國海軍耗資120億美元的隱形驅逐艦能否保持漂浮狀態|Dave Majumdar | 2014年10月22日|每日野獸
“這是一個海軍正在認真對待的領域，”一位熟悉設計的海軍建築師告訴《每日野獸報》。美國海軍耗資120億美元的隱形驅逐艦能否保持漂浮狀態|Dave Majumdar | 2014年10月22日|每日野獸
她17歲進入加拿大皇家海軍海軍預備役，當時還在讀高中。基薩的製作：從海軍神槍手到選美皇后再到流行天后|馬洛·斯特恩| 2014年10月20日|每日野獸
丘吉爾對這一做法表示歡迎，並立即以代號“海軍人員”繼續進行交流。《血與戰爭：關於“地面靴子”的殘酷真相》|克萊夫·歐文| 2014年9月22日|每日野獸報
他透過一塊結實的海軍玻璃，看見了一些人影筆直地站在胸牆上，映襯著天空。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
在焦急地尋思之後，我決定幫助法國人，接管他們與海軍旅的部分戰線。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
首先我們用海軍的一半進攻，然後我們用陸軍的一半進攻，然後我們就被攔住了。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
在卡維特海戰後的最初幾個星期裡，交戰雙方之間沒有發生什麼顯著的事情。菲律賓群島|約翰·福爾曼
昨晚法國和海軍旅取得了良好的進展，但略有損失。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓